Cinq garçons se pèsent deux par deux en essayant toutes les combinaisons possibles. Les différentes mesures obtenues sont : 90~kg, 92~kg, 93~kg, 94~kg, 95~kg, 96~kg, 97~kg, 98~kg, 100~kg et 101~kg. Quel est le poids total des cinq garçons ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 225
  \item 230
  \item 239
  \item 475
  \item 956
  \end{enumerate}
\end{multicols}